之前扑暈咗自己，唔記得 一通 AC PW 應該點做？

你全名同身份證號碼係咩?
我幫你reset 返

領取密碼

再扑暈自己多一次，唔記得有開過AC